# pokerGame

## 목적
처음 배우는 자바를 더 재미있고 즐겁게 공부하기 위해서 프로젝트를 진행하면서 공부.  <br>
어떤것을 개발해 볼까 하다가 간단한 로직이 포함된 명령창 포커게임 개발.  <br>

## 개발 기간
10월 10일 ~ 10월 23일 

## 게임 진행 스샷
### 인원수 입력  <br>
![chess](./blog/1.PNG)
### 첫 번째 카드 선택  <br>
![chess](./blog/2.PNG)
### 플레이어들에게 보여주는 카드 (예 : XXOOO)  <br>
![chess](./blog/3.PNG)
### 게임 배팅  <br>
![chess](./blog/4.PNG)
### 게임 결과 ( 족보별 점수로 비교 )  <br>
![chess](./blog/5.PNG)

## 추가 사항 
1. Web Server 으로 변경 예정 

